[文宣核彈] 10月1 煲大新疆集中營，送大禮萬人cosplay 維吾爾族人排排跪

行動：

。 召集數千甚至萬人模仿新流出新疆集中營既片
。 搵個注目地方，齊齊黑布蒙眼，雙手反縛，排排跪係到幾粒鐘
。 周圍都係Chinazi 既旗/文宣

目的：

。對準政權，加強中共=納粹惡魔，重申今日新疆=明日香港，喚醒更多香港人同西方社會既醒覺

點解要咁做：

。淨係遊行既話，西方社會同香港人都會開始悶，只係又一個週末遊行，衝突圍捕收場，不如嘗試新方法
。煲大中共d 衰野，嚴重落佢面，等佢係70週年送佢一份大禮
。希望各國加強對中共制裁，迫中共讓步
。令Chinazi 片地開花，以後都可以拎來煲

效用：

。之前有5 個女仔係尖沙咀跪，已經幾有noise，而家我地將佢乘大一千一萬倍
。配合新流出既集中營片，會有強大化學作用，可以有排發酵
。震撼畫面比各國報紙做頭版，而唔係又係睇到厭既人海/火海
。香港人堅韌既極致

細節可以大家再討論
如果大家決心唔想輸，又諗唔到可以做d 咩既話我好希望大家可以參與呢場運動

利申我先帶頭表示會跪足3個鐘up

比起受傷害既手足，呢d 根本唔算係咩

香港人打不死

以下開放討論

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

幫推,同意煲大中共惡行
但跪係想表達跪邊個? 樓主諗清楚啊

扮呢條片就得

點開始

好似幾高招

唔想淨係鳩行鳩叫口號，行完食tg 完場既人可以join

其實好多淺藍都係唔知集中營d 野，我要令佢地覺醒join 我地呢邊

認同 咁樣呼應可以上到國際

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

冇圖？

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

可以同人鏈一樣令各國對香港人另眼相看，而且信息同效果更突出。

Push

民主香港，不做新疆

如果隔離播埋新疆嘅情況嘅片仲好啲

(集氣) 聯署要求華府取消黑警簽證同居美權!

香港聲援新疆
箭頭對準 chinazi

[爭3000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

支持

跪嚟做乜？

和理非死士

一齊出來挑戰極限啦

知唔知點解煲左咁耐Chinazi 都無乜noise

因為你無具體同人講chinazi 做過d 咩。

同意 搵一百人著一樣色衫綁手坐地
模擬新疆集中營
1.比香港人睇我地輸左會點
2.加深國際對chinazi 惡行嘅印象

一百人唔夠，愈多人愈好。

唔使一樣色衫，最緊要係矇眼跪地，就已經配合到新出果條片。

呢個好，有noise，又可以推到多D人知Chinazi有幾恐怖

人地小妹妹都肯跪

唔甘心鳩行行完又一日既和理非死士出來啦

推

肯參加既 不要淨係推。

表下態攪得成既話會唔會參加

跪又唔一定要跪，條片都冇跪，cosplay重現到嗰一幕已經好powerful

咁又係

人夠多既過跪同坐個效果都會好強

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

排排跪唔錯

Silence speaks louder than words

呢個有得搞

好諗頭

推 我同意
如果有我都會參加

藍衫矇眼

有得諗
可以connect到國際
呢排見美國議員twitter都推緊新疆
呢個玩法可以顯示香港人有國際視野
攞分之餘
可以將問題連落chinazi令美國有更多力量制裁支那

煲大新屋嶺集中營先啦

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

新疆嚴重過新屋嶺

有noise

坐就得 唔好跪

Why not both
10.1擺明全世界總動員架啦
一人做一啲
同佢花式賀壽

而家唔係代表緊香港人跪
係扮演緊被打壓嘅維吾爾族

新屋嶺暫時需要更多證據。

再者，真正令到中共驚既係新疆集中營。

中共退讓既話，我地d 訴求同問題都可以解決。

其實坐平地咁耐同跪一樣係咁痛苦

不過我地就係要展現痛苦

可唔可以唔好縛手？
反而用手語去帶我地既信息
例如 five demands, not one less!

nice
+1
612 721 831 新屋嶺

呢個覺得好make到noise

寫係布度再用黎綁眼呢？

黑布蒙頭 雙手擺後面一定唔可以少
最緊要個畫面震撼
但地點要安全

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實唔需要，因為呢句野loop 左咁耐d 人已經盲目左，

而且呢個唔係淨係香港人問題，而係獨裁極權對人類既侵略。

我地只係要做到個畫面，配合條片再發酵。

對準政權

Push push

極認同
如果當日有幾百人 坐係到雙眼係蒙住黑帶 雙手向後
一定可以好震撼

跪到3點, 站起來唱do you hear the people sing

我覺得呢單係929 chinazi煲大佢效果更大

問題係佢d服飾好難揾 之後要棄裝

唔洗服飾 有條黑帶蒙眼就夠

唔使配埋衫

重點係矇眼 雙手反縛

國慶送大禮，更落面

幾創新

但呢單野最切合929個主題
集中營既確認係核彈黎

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

John!!!!
推爆佢

不能只有我看到

push

推！

點解要棄
和理非到極點喎

班狗狗夠膽黎清場就真係重演集中營
蒙眼綁手比人押走

跪(X)
坐(O)
#ChiNazi

個人認為就冇乜大分別
呢個po推起左10 1就10 1啦
開個新po仲麻煩
同埋10 1新聞會focus香港示威易啲搶篇幅

開TG集人數
要搞 可以 十一 搞
應景

其實跪定坐都無問題。
夠人做到朦眼＋ 雙手反縛就得.

2日都搞點睇?

等個post 煲多陣就可以開行動 post + group.

文宣一個在此
就等你
OK我就整

搞手話事

無左突然係國慶彈個咁既行動出來既震憾力.
呢個唔可以比佢地同一般示威睇齊。
929 可以先來個CHINAZI 遊行，10月1 用呢個行動呼應＋ 推到上最高峰

推到去新疆

推呢個
左膠式行為藝術有無得諗？
一堆縛手曚眼，一堆公安咁押犯遊行

推去新疆

有創意 支持

仲可以黎個蒙眼遊行 雙手捉住前面手足個膊頭

929呢個切合主題
10.1全民玩共產黨旗玩維尼相
大嗌天滅中共

今日新疆 明日香港

good idea
照黑衫 加黑色袋笠頭
雙手用繩綁

true
好過齋行
make noise!!!

預我一份

可以係遊行前 做呢個，
之後照樣裝扮去遊行

條片都係坐係到 都唔知跪乜

同意

坐同跪都得
重點矇眼 雙手反縛

預埋我

時間定12點半維園.
1230 - 0230 兩粒鐘
活動後照朦眼縛手遊行如何?

gogogogo

10月1日
地點:維園
時間:1230 - 0230
DRESSCODE:不限
要求: 朦眼縛手

12點集合朦眼 縛手 排位 掛chinazi 旗
12點半開始坐/跪

揸中共春袋

文宣搞掂就開新po？ 我就想929搞既 不話時間由搞手話事啦

名可以再簡潔D?

係，聽日應該會開新post.
我個人覺得 10月1 同集中營都係春袋。 一次來個突襲揸爆佢效果會更大。

而且果日一定會多D 國際媒體報導

"維園重現新疆集中營"

等我開個tg group 先.

10 1搞乜都得
但929就係Chinazi
仲有埋美國共和黨大佬幫手宣傳
呢單野明顯就係chinazi既罪證
同10 1搞乜真係變數太大 到依家分區定集中都未定到

幾好

覺得點

希望大家可以真正做到對準政權—唔係狗、唔係地產商、唔係高官同林鄭。而係佢哋背後嗰個、真正人類最邪惡、最反人類嘅赤納粹—ChiNazi. 要真正做到connect成個自由世界，向佢哋表現支那嘅存在就係成個自由世界嘅威脅、宣揚新疆集中營事件、趕絕伊斯蘭教、大土規模屠殺新疆人民、拆教堂、禁止信教、大規模監控、盜竊科技、財產；強迫外商分享科技、控制輿論、插手外國事務、企圖影響外國政府、透過組織留學生，滲透外國教育組織、利用世貿低價進入全球、市場，自己卻從來沒有開放中國市場、打壓香港、台灣追求民主的人民，用盡一切手段、利用香港做白手套、大量買入海外資產....數之不盡的劣行。實乃全人類的癌細胞。 打狗係需要，但記住唔好盲目追求，目的係俾手足有足夠時間逃走。與其同狗纏鬥，不如一擊狠手，打完就走。文宣要做多d野，令每一次出黎嘅目的都好明確。
#929 Global AntiChiNazi Rally
#ChiNazi
#NaziChina
#standwithhongkong

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道

輸出革命，人人有責！我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Good idea!

Dress code 統一俾外媒影相更佳？
維族人當時不是一律穿藍衫嗎？

呢個會有d 難道，要再討論，因為同果日dress code 唔同。

但如果其他人都話得既話可以考慮。

Ok wor
外媒影到畫面會好睇
又夠juicy

必推

值得諗下

pish

CLS 跪中共政權？
3毛帶風叫香港人示弱
DLLM

跪，坐都可以。 旨在重組返新疆集中營情況， 等中共d 衰野曝光更多，係佢國慶落佢面。 而且要做到好似人鏈咁震撼，connect 更多人/ 唔知中共衰野既淺藍。

你直情係扣帽子wo

最好有張大banner顯示新疆原圖，有埋QR code，link去相關新聞.......